[4月埼玉] ONE PUNCH MAN 一拳超人 第二季

「STORY」
《一拳超人》故事描述因為興趣而開始當英雄的男人「埼玉」，在經過三年特訓之後，得到了無敵的力量。然而，他實在是強過了頭，所以無論多厲害的對手，都被他一拳解決。「絕對強勢的力量，實在是很無聊。」在這種普通熱血的最強英雄面前，今天也出現新的敵蹤。

「STAFF」
原作：ONE、村田雄介
監督：櫻井親良
系列構成：鈴木智尋
總作畫監督：久保田誓
音樂：宮崎誠
動畫製作：J.C.STAFF

「CAST」
埼玉：古川慎
傑諾斯：石川界人
音速的索尼克：梶裕貴
戰慄的龍捲：悠木碧
銀色獠牙：山路和弘

官網

直播 4月9日起 逢星期二 香港時間 深夜12:35

J.C.STAFF

咁快開定

12:35即係下個鐘做

以為聽日

星期二 深夜 唔係凌晨

冇乜時間觀念
希望唔好崩

換咗制作組真心驚

2435=星期3 0035 取巧用

可能因為呢季套野半年轉呢間做

魔禁四季都有傳強國公司有被問做唔做

留名睇畫質差到仆街

靜畫

寫明火曜日 , 咁都可以變星期三 ?

上星期0集特輯都係星期二凌晨播

星期二深夜

一定繼續睇
睇下套野會有幾崩

留名

點解會係寫1:35唔係25:35？

lm

J.C.STAFF 有邊套整得好?

今晚先做當13..集

醜婦終需見家翁

櫻花莊？

套魔法禁書目錄整成點

收視爆死

姐係播左未

係咪尋晚過咗

今晚 咪俾人誤導

直接話10/4 12:35 am 咪簡單易明

唔咁樣又點有野可以笑呢

成個post得一條友話尋晚播，
而嗰條友係出名柒頭皮，
你唔係走去信佢呀…

開post果個寫

Btw第二集仲畫緊..

第一季講到邊..已經唔記得左..係咪打完個外星人

予告去到重建完新總部

播緊

無想像中咁差

ppt

只怪第一季團隊畫得太神，第一集仲都可以接受

隻雀
其他都過得去 OP畫面都唔差 第一集個人覺得算唔錯
不過最驚佢之後冇貨

第一集OK啦 可能期望低 但佢好似已經回收晒pv畫面....

真係驚後面出事 唔夠時間做

兇多吉小

1

Nico1評分

其實真係幾好 可能無期望睇得出有比心機畫呢集

嗚未有熟肉

有熟肉未

YouTube有英文熟肉

anime1 有

anime.1有中文熟肉

全集畫面最流暢精彩係ED

啲打鬥係零誠意，ppt，定格人物加速度線，連一個震撼少少嘅畫面都冇

第一集已經放哂所有pv畫面出嚟，即係佢後面全完畫都未畫好；希望今季做過渡，攻入怪人協會就留返第三季轉製作公司

我都係咁話

之前東京喰種都係ppt咁彩色漫畫已經好唔舒服

第一集咩環境

不過不失

JC做文戲 (虎與龍嗰堆) 都還好 打戲真係做十套衰八套
近十年打戲比較好嘅 得套電磁炮

同埋check番先知原來今次部份係禁忌咒紋班底 唉屌
有睇過嘅巴打就明我講咩

唔計ed最靚係咪呢度

算係咁啦 唔係好差姐
唔洗下下揸住一期黎比

本身無諗住睇,以為係龍珠超級數
但睇完呢張gif又覺得ok喎

好平淡,,無左第一季每集都唔想咁快做完既感覺
希望後面作畫同演繹會精彩d

睇op會有芥蘭子喎，我幾鐘意呢篇

等出哂先睇 每集追驚吐血

畫到Genos咁樣，唔係接受到吧？

話說點解MADHOUSE做完第1季成績咁好都唔接埋第2季

第三集開始就會崩到仆街

都好多原因嘅 撞檔期、$$、人
同埋一拳唔係咁容易動畫化 上次只係咁岩請到幾個業界巨頭 (中村豐個堆)先有咁嘅作畫質素 所以我都會比機會JC嘅

不過 以第一集打鬥嚟講除咗打鳥嗰度沖擊差咗啲(一拳KO =/= 唔畫)，其他算係咁
btw後期我唔希望見到禁忌咒紋嗰啲垃圾動作分鏡 同埋畫ppt加fing下個鏡頭扮激烈

d色水好怪

第一期無視預算，又請到業界大佬做動畫化效果緊係好

今次預算要做半年番

wiki話12集

都幾多人話唔差

有無另一個平台睇？佢話因版權問題不能播

ebb

頻率好似唔夠laglag吓

睇下你期望係點，用一期比當然係廢
但當你用JC Staff 呢間野嚟比就會覺得 都唔係咁差姐

JC返去專心做高分少女啦
用電腦砌CG 都要砌出嚟流暢

JC已經盡佐力

懶有質感 今次啲畫風同啲色 我真係唔識欣賞 永遠第一季最靚

未睇 應該同第一季無得比

睇完
第一集都算正正常常
希望約戰3死得係有價值啦

冇崩算係咁

如果無第一季存在 以JC黎講真係水準以上
集集有呢個質已經收貨 第一季唔可能超越喇
不過睇下上季A1刀劍 頭四集劇場版級 之後
呢套都唔會抱任何期望

死大陸狗 有繁體唔cap

最接受唔到d金屬，好似塑膠咁，
第二季呢隻上色有冇名堂？

吹雪

與其畫到咁差，不如直接出ONE版

第一集接受到
之後仲keep到再講

畫風唔同咗

求下佢，唔好去到後尾崩到仆街

12集講到怪人協會！？會唔會趕左D

見到吹雪就諗起佢d h漫認真活塞式

以前睇動畫淨係睇得開唔開心好唔好睇ja ma
邊會諗佢整得好唔好

D打鬥好怪 又唔流暢 又唔自然
色水 睇到老師個頭既色都...
同埋配音配到成集好悶

唔知99台會唔會緊貼日本呢

柒撚到呢

唔錯喎
果然係沒有希望就沒有失望
一聽到早見把聲射左出黎

剩係首op都完全比唔起第一季 JAM Project搞乜
我知第一季首op難超越 但都唔係差咁遠

禁忌咒紋淨係記得OPED好好聽

聽唔出係佢

其實還可以
不過第一集唔可以做標準
除非佢留力谷某啲打鬥位
唔係啲作畫質素應該會keep住下降

上套最尾個集畫面勁靚勁好j
佢整到半集咁樣都當佢贏

負評撚好撚柒 JC都有打手

咁應該難過你醒返

冇可能啦
一期果啲唔會話有錢就整到,係作畫果班真係技術高超既證明黎
暫時睇過JC既動畫整得最好就已經係地下城打牛頭人果集,算叫整得唔錯
但仍然比唔上一拳既平均水準

打牛頭人宜家都幾深刻, 原來係JC, 個時無咁留意咩公司整

TV Tokyo

OK BOR
係後面傑諾斯同博士對話果陣D色有D怪

個opening啲作畫真係...

睇完就知點解第一季係神作級

今集大概係全季最靚個集
下星期會回復水準

明明琦玉話係ROCKET PUNCH,點解唔譯做火箭飛拳

一星期 出1集?

巴打第一次追新番？

好想同吹雪做愛

嚟緊好快就有吹雪打埼玉, Genos打Sonic, 老師打Sonic, 真係不敢想像

餓狼定位係武術奇才
同琦玉打有冇好似葉問咁以柔制剛

屌你老味打鬥個個鏡頭都偷雞
最撚戇鳩係連日常畫面行兩步路都咁差

有無睇勇次郎打郭海皇
喺壓倒性嘅力量面前乜技術都要收皮

會唔會變到東京喰種咁

但一定會前期show一show quali好似好勁咁

同意, 行個位都飄移。
兩條友一齊行好覺眼

以柔克剛根本係幻想黎

講真都收貨啦
大家唔好成日以第一季做標準咁癲啦
要是但搵另一套做到都難啦

嗰個博士睇落去個樣勁奸
一睇就知係傑諾斯要搵嘅人啦

成日為比而比，下下攞第一季出黎，咁樣睇動畫你地會睇得盡興咩

唉，已經預計間公司浪費晒咁好既場面

行路腳震都冇問題?

恨鐵不成鋼姐
唔通製作垃圾都要打晒飛機咁叫好咩

正常點會想間動畫廠整爛套動畫
點都會有比較㗎啦

第一集已經FEEL到同上季質素差左一個次元

好多回覆都借啲意劇透

link plz

Search one hurricane

KING

埼玉有無輸過?

冇 天皇番嚟

打機輸 猜包剪揼輸

成日輸比king

整爛人地個手掣

埼玉好似一次都冇贏過king

ed有大蛇 會做到咁後？

昨晚我都睇完第1集，都OK啊

之前睇過一套係吹雪叫部下同佢搞去減壓

最好睇嗰篇係買早餐畀光頭，光頭瞓著咗露埋條j出來，吹雪幫佢含，含到咁上下坐落去，然後光頭醒咗

大蛇好早就露一露面

有幾幕埼玉個頭好似好大，大到成個megamind咁

動畫黨 睇完最新個集先知KING原來係咁

幾年先出第2季
咁忍得唔睇漫畫?

佢第一季播過陣我反然冇睇
係上年自己特然想搵黎睇
所以都係隔左幾個月就有得睇第二季

老師跳落樓嗰下

其實明知第一季高質到咁既地步
間公司唔拎黎做第二季係咪好d
自曝其短

好失望

估唔到今時今日有睇一拳超人嘅人居然會唔識清炭

第二季垃圾

指邊方面劇情？

畫工、分鏡、上色、偷格
第一集已經咁樣
之前只會越畫越差

係咪得我覺得有得睇已經好開心
好過冇得睇呀

利申動畫+漫畫都翻睇過幾次 同繼續追緊

OP睇落唔錯
正片對比PV有D位有重畫都算係咁
但分鏡好迷

畫工對比第一季真係垃圾到唔想睇...尤其D打鬥畫面

之後既集數大家會明白JC點樣破壞而套野

平衡下心理先

竟然冇崩
不過第一集

呢個真係百看不厭

第一季根本係日本打鬥動畫顛峰之作,之後都無可能再有

比博人傳65集超越左

其實點解第一季間公司冇得做?

係佢唔接 有其他野搞

第一季真係好撚痴線

翻睇幾十次,下次都仲係成條片睇哂唔會SKIP

自在極意功笑而不語

Op好似唔差 吹雪同龍卷

有冇人覺得d聲效都好差
d激光聽落似魔禁

垃圾都可以拎黎講......
龍珠超只係食龍珠名氣既垃圾

超真係呃飯食，破壞神篇已經劣化咗電影版

明明呢集氣氛可以搞笑中帶到king嘅懦弱
但佢語氣自責又嚴肅
浪費曬

自在極意自己留係屋企笑啦
咁既質素都出到街
布洛尼劇場版就話姐

吹雪比田村版對波細左

廁所個幕咪好笑

等左好耐啦～～～～～～

同第一季比係唔合格

但如果係同上季魔禁同約戰比個觀感就會好好多

真
配唔到果種味 讀緊書咁 又唔好聽

好鍾意個op最後由好型變返呆樣

求分享，謝謝

google

做咩成日主角批人就好清 其他野就好蒙
Genos 焚燒d聲好拆
果然之前madhouse d炮聲 爽好多..

對比上季咁出色 呢套真係一般般 唉！

咁公道啲超係垃圾但係臨尾自在極意打吉連同最尾果集都算好睇嘅

好睇還好睇但有撚排都未去到一拳最後一集個level啦

成套得用極意嗰幾集好睇，其他都

係咁爆波波 重覆動作互打 分鏡毫無新意

你同我講會比得上中村豐果下月球踢?

自在極意功笑而不語<<<睇到呢句我真係笑都廢事

我睇完之後直接重溫返成個第一季 , 差別太大 , 人地第一季講野係比正面側面 , 第二季比背面

已經修整過先播啦 , 下一集先係見真章

主要黎講個pv將大家既期望+底線降低左
作畫+分鏡冇s1咁高質, 隻機械人霸氣盡失
相信之後d怪都係咁上下

第一集唔錯喎

之前好多人睇衰J.C.STAFF

動畫第一集猶如AV封面
我哋放長雙眼睇下之後點

第一集咋
如果集集都保持到個水準就唔洗比人睇死啦

等第三季轉公司

就算佢第一集出黎比pv好， 我都係覺得佢d鏡頭，畫質奇奇怪怪

吹雪對波無漫畫整得咁靚同立體

好彩今季冇好似上季打波羅斯依種高潮位
第3季真係製作公司冇返咁上下預算﹑時間同實力都唔好做

佢啲鏡頭同數碼暴龍tri 好似
都係啲極近zoom 埋去，搞到啲動作畫面一舊嘢咁唔知睇緊啲咩

睇咗第一集，接受到
同上季落差都大
畫風上色構圖都差一截

睇ed會有怪人王出場？

應該打完豪傑就完？

王大蛇應該都係出一出場

第二季會做幾多集

我覺得動畫黎講,兵長啲戰鬥可以一戰

屌你老尾上面班人咪成撚日借啲意劇透啦

痴線咁多負評咩事啊

人地講一季 你用儲咗咁耐力嘅一集嚟比
佢前面柒咗幾十集又唔見你講
On9

同第12集一拳第一季仍然無得比

第一季太出色
難免比下去 有種失落

段片cut 到1999咁

仲喺度不斷post出嚟，唔好笑死人啦

13

可能口味問題，我都覺得一拳12集好feel d

第一季太神平時睇youtube禁啲cut黎睇已經好好丁搞到我睇返哂漫畫加原作
原作快啲畫返 同埋one快啲畫到打餓狼啦
雖然好多人話佢畫童帝拖 但一次過睇超好丁

第12集啲分鏡神到

博人傳65係公認神作架喇
不過成套博人傳 應該係話成套火影幾百集得鳴佐大戰同博人傳65有依個質素
火影咁大個名 用儲左咁耐嘅budget
再加埋有部份素材係劇場版嘅
冇得同普通一季嘅動畫比嘅
太唔公平
當然one punch用普通budget做到咁 直頭係一個奇蹟

預左俾人負皮

one俾原稿俾得快 村田自然會畫得快
如果完全係跟原作版 以村田嘅功力 我諗一年都唔洗佢就追到原作版

多謝糾正

btw 就快出第二集見真章

乜野無可能再有啊
班動畫師畫完一拳第一季瓜撚曬柴?

唔知點解依集睇到好忟，好拖
我已經知道king係廢就唔洗係後面都勁累贅咁係咁講，一係講就講得好笑d

咁啲對話都係跟番漫畫啫

睇第2集嘅時間

開始崩了同埋比上集多嘅ppt根據開播前只畫咗兩話嘅消息後面應該出事了 不過我睇一拳只係想睇劇情 作畫部份繼續交俾其他巴打插

作畫都算正常 吹雪Sonic之類都幾好睇 偶有鏡頭出現崩嘅情況

但戰鬥真係唔夠連貫唔夠爽快 係咁切換鏡頭 穿插PPT 極力迴避連續動作嘅戰鬥 好冇癮

去睇路人超能100補下血先啦
佢同一拳第一季真係近幾年打鬥動畫最流暢
如果一拳s2俾骨頭社搞都好

老老實實火影上面過集打鬥的確好高質 係其他炒哂車

作畫Sonic > 吹雪 >>>>其他 >>>>>Genos
戰鬥分鏡差唔連貫應該都係因為畫唔切/廢要ppt 造成

ppt真係好難頂

Anime 未更新？

邊到有得睇 an1me冇既

有了

好大波

比想像中好

D 打鬥分鏡係做乜撚野?? 完全冇連貫既感覺...

Welcome to JC staff

你老母閪 根撚本唔係畫風/畫功問題 係個導演/監督表達手法好撚有問題
動作唔流暢都算 依家連劇情都唔流暢
話比想像中好班撚樣係咪食開屎
知佢換左制作組
我頭先去search舊既制作組Madhouse同ONE另一套(路人超能100)bones制作組啲動畫黎睇
屌你老母 求撚其開套動畫睇1-2分鐘 都比依家呢個咁撚樣既JC staff好百鳩幾萬倍

d打鬥分鏡好似照跟漫畫咁 無動畫嘅感覺
同埋太多偷工減料 避重就輕嘅感覺
純粹係原作撐住 同埋genos對手

捱完上季魔禁同dal覺得都算係咁

吹雪濕哂

經費唔夠 唯有整到甩下甩下咁

點解個節奏可以咁奇怪

佢唔咁樣表達
邊到嚟人手畫咁多動作畫

希望佢真係留力黎畫動作畫啦

諗下好啦

打吹雪好多定格得個嘴喐

仔細睇成集都好多定格/定格嘴喐/定格話面喐

定格好似仲誇張過三顆星，好大陣廉價味，雖然都睇得出佢盡咗力唔崩，不過真係唔太流暢

好撚崩

人地就睇故事劇情，你班友就睇定格分鏡，個嘴郁唔郁，然後每集睇完就繼續屌屌屌，我都唔知你地睇動畫為乜，睇到咁辛苦

可能話睇劇情就睇漫畫

見到巴哈班垃圾,係咁用食免費餐就唔可以嘴既理論做死忠,就好想笑

戰鬥得張圖都要做死忠

呢個收唔收貨

成集經費可能就係去晒呢一幕

啲巴打話比想像中好唔係叫你search madhouse 同 mob

而係search 魔禁3 同約戰3 JC 近年瘋狂餵屎

今集都因工期爆炸要外包一部份作畫俾出面後面唔繼續外包分分鐘連日常都崩到黐線

其實我覺得作畫已經盡咗力
不過啲表現手法同上色真係好撚柒
成日彈啲金屬色背景出嚟唔知做乜鳩
同埋特登畫一撻深色少少當反光

不過好老實講
無對比就無傷害
我覺得都算合格嘅

好似睇漫畫仲流暢過佢

唔好玩啦漫畫一流水平嚟

個個睇嘢追求唔同，有啲人專心睇返故事劇情表達，絕對冇問題。

但動畫本身就係一樣由各方面組合而成嘅類似藝術品嘅作品，除咗故事劇情，仲有作畫﹑上色﹑分鏡﹑攝影﹑光影效果﹑特效音樂﹑背景音樂﹑甚至聲優表現力等等，都可以去欣賞。

所以依啲唔係辛苦，而係動畫表達咗幾多嘢出嚟，我哋就盡量去睇晒咁多樣嘢，好嘅會拎出嚟讚，唔好嘅一樣會拎出嚟彈。

明明搞笑位 都搞到完全唔搞笑
琦玉搞壞人個SAVE又唔好笑 吹雪見到佢同S級做FD子個度又唔好笑
對白冇停頓位 一句接一句 好奇撚怪
啲節奏

最慘第一季咁神
冇可能冇對比

第一季每集都 哇哇哇嘅感覺
第二季睇到

可能我要求低，第二集都都還可以，笑得出，畫面亦算ok

成個post係咁jer住哂真係好撚煩
第一日睇動畫咩
jc做一早知咩事啦 係度嘈嘈嘈
咁既質素偷笑啦 我魔禁約戰fans都未撚講野

唔通真係討論劇情咩
呢個po有幾多人係未睇過漫畫

屌 高要求到咁
邊間做都屌架啦

大家都係one作品，路人兩季同一拳第一季真係睇得好順好爽。依家第二集已經好似睇到屙尿窒吓窒吓，咁真心唔慣

今集D錢燒曬去杰諾斯打sonia果度啦,果段仔你估唔洗燒錢咩,將就下啦

係咪分鏡問題

同吹雪對奶

睇左兩集，唔知點解覺得老師把聲唔似上一季

似係似 但有啲位把聲同個氣氛同表情唔match 聽到好un耳

應該都有一部份人冇睇漫畫，純動畫黨，前面都有人屌過劇透
所以依到都係 focus 返喺動畫算

而家有四重加密防劇透
係班人唔覺唔覺透咗姐

好多靜畫, 冇s1咁流暢

一拳算係咁啦,我地大魔禁爆死左見到一拳咁好妒忌

一拳唔睇作畫，唔通真係睇劇情咩？你唔好同我講你唔係被佢超一流嘅熱血打鬥吸引入嚟

真，重溫完第一季再接第二季睇真係差左好多

d格鬥動作畫面幾乎全部靜態一閃而過...屌

連環揸波拳

吹雪沉船

咁一拳本身都係原作劇情有趣先有村田幫手畫超一流打鬥既

重睇一次漫畫59-66話, 今集動畫差不多畫齊漫畫中所有分鏡
但係就表現唔出漫畫個味道/力度/速度感

收皮啦on9 仔 我都廢事晒時間同你講

我究竟係咪睇緊動畫?

我覺得還好wor
你拎第一季去比咁緊係無得比啦
但如果拎呢兩集來講 其實已經算不俗
起碼無乜點崩 同埋餓狼無變到黑人

咁多家格畫已經係 龍珠超 級數垃圾

魔禁爆死係正常
由第一季開始就已經整得差,我都唔明點解一直會有人話要第三季

啲分鏡,完全唔知個動作做緊乜

炮jer動畫整得好過魔禁

入咗震蛋咁

今集作畫冇乜野，依然係分鏡問題，節奏明顯有D急
中間傑諾斯加速果段畫得幾好，但對比其他戰鬥我思疑呢段係外包

埼玉唱歌好聽嗎

ED幾好聽呀

感覺真係漫畫直搬去動畫，但流暢感冇晒
打交唔洗講啦，完全無expand過但無期待無失望，算
對白一句接一句應該講得有趣霸氣嘅無晒啲效果，老師就路唔知點解語氣(個人認為)憤世/串左勁多陪
仲有勁多scene偷工減料到background無晒又盛
講真漫畫精彩好多，但作為fans都會照睇

一拳又有咩作畫咁巴閉啊屌講黎講去咪又係打波羅斯果場

第一季都未睇過係到大大聲

點解第二季睇落咁唔流暢
啲動作好似跳步咁

膠刀肺豉脾

無知真係可怕

今季係唔係會做哂武鬥大會？
係既話真係幾可惜
如果打水龍個場都係咁既質素

睇op會打埋水龍

做乜野會變成咁
上季唔係好受歡迎咩
家陣好似想當年神鵰俠侶動畫第二季咁
啲紙公仔飄飄下當動畫

jc係得魔術士奧菲同rod先算係有啲誠意
腐皮既扮毒都扮得pro啲

因為真正郁起黎既鏡頭好少
今集真係流暢咁「郁」既戰鬥鏡頭其實係得上面巴打PO嗰個

而大部份既戰鬥JC都係瘋狂close up,呢個時候作畫幀數會高啲,因為唔係畫人物全身,只係畫一部份(例如身體既一部份-手腳)
到拉返開鏡頭影到人物全身既鏡頭就基本上靠特技效果
你可以睇下今集傑諾斯對索尼克既戰鬥,絕大部份影到兩個人既鏡頭入面人物都係冇點郁,頂多都係一下就「閃」左去另一邊,攻擊既起手動作->攻擊動作完結,係冇畫中間既過程出黎
而為左掩飾呢個問題就靠大量特技或者盡快切換到下一個鏡頭黎營造速度感

還好啦
只係第一季係超水準咁好
而家變返普通收貨水準姐

打殞石嗰幕都好正

話時話今集傑諾斯出機關槍重拳竟然係用鋼鍊手指個音效
其實D音效係咪買返黎

謝謝
但係我連個速度感都感覺唔到
好難受 唔知睇緊乜咁
啲笑位都好似投入唔到

咩鋼鍊手指個音效??

一拳梗係睇劇情啦
劇情唔好村田點會翻畫的

隔離JOJO5部個音效
上季魔禁3期都有用過血界戰線神之義眼個音效

40秒左右

係都唔出奇,其實好多動畫既音效都有重覆

公道d講上季都有d閃一閃就轉畫面嘅位
但係一睇就明顯睇到分別

比黎無謂啦 點講佢都唔會轉公司畫嫁啦
同埋JC黎講其實已經唔錯

屌佢 睇左第二集真係好SAD
以為睇緊後街少女

認真連續抽插

甜心假面果段真係

屌穿

more

算啦， 愈講愈傷心

點解會係跟村田個劇情
果個劇情真係好L悶 打黎打去變左幽遊白書武鬥大會一樣咁悶
設定又唔夠原作咁有系統
失望

呢間公司真係好垃圾
本身都幾期待動畫點樣表達積羅斯同sonic咁高速既戰鬥

點知睇漫畫仲有速度感

第一季既節奏同音樂都做得好好

嘩屌你老味呢間野下下都整power point出黎
仲要係崩畫，音樂又營造唔到個氣氛

痴撚線

作畫垃圾都廢事多講
聲效同人聲都好似怪怪地咁
唔知係咪我聽錯

你冇聽錯
聲效係垃圾咗好多

睇完路人同JoJo嘅作畫跟本翻唔到轉頭，定格genos都畫到咁樣衰，點頂呀屌

村田只係補畫返啲戰鬥場面
你估佢無搵過one傾劇情？

jc staff究竟做乜
上期魔禁3俾佢地搞到爛晒
今次連呢套都咁樣
人材流失?

講開就嬲, 咩2019冬季最爛番俾魔禁3搶左,
明明動朋2先係最名符其實果個

琦玉開門hea鳩吹雪個part又係咁，本身想睇佢地好嬲既表情，jc直接整黑左塊臉，完全睇唔到表情

jc呢套比date a live算好左十倍
啊叔我已經老懷安慰

date a live
如果維持果個質素,呢間野執柒左佢啦

認真反覆跳

對比魔禁睇得出JC已經出盡力咁畫
作畫呢方面算啦見到JC整都預左崩
不過D分鏡 上色 音效都好唔掂
D分鏡完全唔流暢，上色又怪，genos對新機械手隻色
音效差到食撚晒屎，怪撚到仆街根本同個畫面完全唔撚夾

上面班人痴乜q線啊
第二季做得差就緊係要屌㗎啦
乜撚嘢唔好咁高要求就覺得畫得唔錯
你食開屎唔代表其他人鐘意食屎
你對動畫無要求唔代表其他fans唔可以有要求囉
愛之深 責之切 有冇聽過啊

唉睇完兩集已經好灰
同第一季落差大到仆街

仆你個街
D戰鬥畫面唔見曬
動感0分 音效0分
第2季SONIC完全睇唔出邊度快
D對話平移帶過

下面得個背景郁下 隻手由左移去右
速度感0
有殘影=快？

第2集已經唔掂

D效果音 爆炸聲拆到仆街
好似用緊d cheap喇叭聽野咁

屌喇星，等撚左咁耐唔係畀啲咁嘅野我睇呀…

依家是咪一星期出一集？

第一日追劇/動漫？

等外國FANS 整個同人版第二季出黎可能仲高質

one同村田睇到第2季搞成咁
會唔會嘔緊血

不如叫骨頭社再用原作畫風黎整第季仲好
靈能咁高質

都今時今日仲有ON9仔以為村田係搶左個版權自己畫?
新版係村田同ONE一齊度架..要屌咪屌ONE 囉
「原作黨」

果啲都唔係番劇

我愛禿頭披風俠

吹雪獻處畀光頭啦

棄番決定
第三季再見
垃圾

根本由頭到尾得班mk仔
無睇開睇動漫既人屌
講到第二季點點點
只不過比第一季d打鬥吸引
第二季跟本正常水準比你地講到地底泥
好撚心你地過檔睇鬼滅/多羅羅啦
成個post係度話第一季點點點
第二季又點點點
心諗 jc係咁架啦屌

唔撚係掛咁叫正常水準
打交打到一啲動感都冇
除咗作畫唔錯冇崩之外
配樂音效節奏同表現力全部都唔合格
我寧願佢畫到靈能咁好過
你話佢本身唔紅都話
大人氣作品第二季搞成咁
想唔俾人屌都幾難

老老實實
第二季真心不了
打鬥無哂衝擊無爆炸力無透視感
第二集傑洛斯同索尼克打
全部鏡頭齋影半身
一拳超人賣點就係誇張嘅視覺效果
第二季乜都做到
啲霸氣去撚哂邊到
仲衰過龍珠

真係mk就唔會討論呢啲啦
好心你唔好企喺高地扮清高
走出嚟叫人唔好討論

好似睇緊龍珠咁

diu第二季d machine gun punch都冇力ge

都唔特別要求佢有第一季水準啦
淨係想佢似返套大製作姐
但第二集已經無咩料到真係好大問題喎

12集全部畫晒吹雪的話，我收貨呀

咁樣叫正常

同東京喰種一樣玩ppt咁叫正常

喊出嚟
完全唔知動畫jm9

收皮啦撚樣
facebook啲人po第二季片段出嚟
大部份MK留言都係話 正 終於有得睇
真係MK撚會講作畫咩 柒少陣潛水把啦傻閪

表達手法唔得 好似有幕老師幫吹雪擋爆炸
就咁show佢擋係前面 完全feel唔到好明顯真英雄嗰種感覺
啲打鬥除左音速腳掂地俾Genos打嗰下 其餘都冇乜深刻印象

又係班卡通專家批鬥其他人

我覺得古川慎見到咁垃圾都冇心機配

mk只會擺上去打卡唔會討論其他嘢

有冇人知今集等於漫畫第幾話

59-66話

thx

真係駁唔到

屌你老母金屬上色上到發（毛）咁

今集genos對肩唔知點解睇落去好膠好假同周圍好唔協調,
係配色問題定光影問題?

所有金屬都轉晒做呢種配色，好似有層油咁

點解呢間圾搞衰咁多野
都有人搵佢做

委員會堆人想用少啲錢去宣傳原作 JC平得嚟乜都肯做 重要可以即食工期幾趕都唔驚

因為平 為咗掙錢鳩接 然後hea做 人手又唔夠
第一季神係因為madhouse請好多外援 貼錢做咁濟
最後bd唔算賣得好 搵唔到錢 第一季搞到個起點咁高
仲邊夠膽接第二季

呢d公司同小丑社先係最搵到食 我話你聽

大陸仔整得重好睇

動畫唔掂

打鬥畫面唔順暢 完全浪費左依套作品

係我錯覺定係點，佢zoom近呢個shot點解感覺差好撚遠咁...

JC不如唔好做喇，根本為做而做
作畫、演出手法、聲效、音樂全部都hea9咁做
十足小朋友求9其交功課咁
睇到嬲嬲地

成件事真係好on9
唔怪得以前阿Sir Miss見到啲學生
求9其咁做功課會咁炆憎

餓狼配音好唔夾個人物

呢樣我認同,.....其他我無咩意見

一講龍珠就好掛住Z啲畫

每集都打鬥，預咗jc做唔黎
要怪就怪集英社搵jc做
同jc高層接呢單野

員工是無辜的

呢度講畫風既有幾多個第一季有出錢買BD?

10/10
9分吹雲潮吹波
1分....我都唔知
坦白講無期望就無失望,之前睇報道話轉公司同第1季做得好既原因係因為愛,我就知道第2季一定奢暴跌

睇完真係感受到你地講既野d 動作無氣無力
我懷疑我耍拳都有氣勢過第二季d 動作場面cls

要怪就怪集英社

真定假? 集英社好賤, 同角川搞動朋1樣, 又食又拎冇誠意搞只識消費IP

條友有份畫第二集 去問佢業內朋友
當係業內人仕嘅傳言囉 不過我估都唔會差得太遠

JAM嘅歌唔係長老班人作曲填詞感覺差左唔少

睇完
真係好唔掂
根本無乜點郁過咁

今次呢首直情垃圾

彩色漫畫分鏡連環圖

係囉屌
好失望

吹雪可唔可以中意崎玉

如果你有追東京喰種re 就會見怪不怪 根本一樣手法

但喰種本身漫畫嘅打鬥分鏡就做得好差

直接播村田版+配音仲有gimmick
而家唔知點咁

屌 好撚似睇緊youtube d人將漫畫整做片咁

上一秒擺pose
下一秒已經渣住條友隻手
中間做左啲咩

咁又係
一拳呢個對比大好多

個問題係蝕錢 唔洗蝕ge話你荒佢唔拎多d錢出黎咩
唔夠錢邊個做都係咁架啦 都唔知有咩好屌

好難搞
啱啱睇完靈能百份百第二季
打島崎同爪大佬
之後再睇呢套真係勁削

咁即係可以棄番

Powerpoint
Btw 最尾bbq 漫畫邦古唔係都有出場架咩

應該係第三季嘅事 如果有嘅話
第二季應該打完蜈蚣長老完

你肯定無睇過gun道

傑諾斯唔敢講龍卷做死𡃁妹釘

同樣集英社 唔係係少年JUMP出世
待遇真係差得遠

佢就係知人手不足咪要偷雞囉
好多打鬥真係盡偷
我只要吹雪唔崩就得

我英動畫親生仔咁款

今季鬼滅之刃都係

原來gun 道都係呢間公司畫
咁一拳對於佢地黎講真係神作

Zaza azad on

廢事喺個妹面前講姐 之前都講過 變咗現代藝術姐

畫到埼玉咁得意

不嬲個樣都係睇心情

今季冇晒屌jc老母

唔係冇 但完全比唔上第一季囉

有無人覺今季徒弟仔d金屬位色怪怪地

好垃圾.......睇緊PPT咁

今季埼玉個頭型都好似怪怪地

齋睇d 線條已經夠柒
好似唔夠解像度咁矇查查 連一條實線都畫唔好

第一季

第2季

屌你老味，Genos真係好撚核突

d戰鬥好冇feel

有冇可能俾返呢d

就算唔講打鬥，睇住靈能執紙/師傅係好人果啲處理方式，再睇今季一拳吹雪驚訝光頭果幕嘅處理其實可以好好多

無錢
頭兩集已經咁後面d 集數都唔知點算

第一季每一場戰鬥嘅動作都好清晰，依架純粹得翻幾幕閃嚟閃去嘅戰鬥，唔同戰鬥位置之間你係唔會知道發生左啲乜

冇希望架啦 但求靜態唔好畫得太崩

遲下打得咁勁會畫成點

應該唔會好得過頭幾集 多數越後越趕工mode

淨係覺得得吹雪bb保持到水準

完美表達

喺fb 見到人share 傑洛斯同sonic 玩嗰段出嚟
乜而家powerpoint 可以當動畫咁出

今晚又有新一集

幾點

1235 睇到了

Link?

咁好過完作加幻想黎睇

係咪無新?

邊會咁快

幾點會有

要漢化等聽日訓醒啦

生放12:35 英肉1點半 中文 2點(巴哈)2:05(大陸)

睇咗生肉，餓狼第一柒出現了

唔知係咪要求降低左我覺得今集ok
係避波子個到生硬左d

完全睇唔入眼
第一季無論過場定人物動作都好有動感
第二季好似睇緊漫畫咁

啱啱睇完
今集好左少少

屌你老味 片尾手刀互斬個到
睇到飲緊野都噴咗出黎

今集好左啲啦

咁樣侮辱漫畫原作好咩？

打背心尊者個part係ok嘅
後面個度就

「咪撚阻住我買嘢」
好正

餓狼避子彈個到hea 到呢

之後餓狼仲要食多師傅一腳

呢個公仔都有動感過佢

以今集打背心既表現，最後果個位比佢偷下懶啦

我都覺, 有埋聲效的確係幾好笑

間垃圾廠意外地做得可以，但三集定律黎喇

未睇過第一季,但一直有追開漫晝
其實第2季睇落唔差幾好
唔係太明點解要係咁屌到一文不值
算係咁啦下話

d主角群角色塊面好長, 女角反而正常...

d人期望過高je
其實套野正正常常係冇s1咁高水準
都未去到真係差果種程度

咁佢第一季有8/90分的話
佢第二季現時最多都係6/70分
冇比較冇傷害,第一季咁好依家跌咁多
自然會失望,另外jc近來既表現都係原因
同樣one原作靈能就兩季都高水準

第一季間廠都話自己係超水準發揮

執紙果下, 再加埋首音樂, 真係睇到起雞皮
一拳2文戲位都表達得差過人
另外個劇情氣氛又唔連貫, 打鬥緊張位同輕鬆傾計位係咁互換, 又換得太快, 冇哂張力, 冇哂氣氛, 成集劇情斷下斷下咁
睇到好辛苦...
跟本表達手法有問題

侮辱咗漫畫喎CHING
得閒睇下一拳漫畫, 無論村田版定ONE版都正過動畫二季N倍

未睇過第一季

慘過睇漫畫，仲有D國漫式畫風

this is JC (chi na)

第二季文戲都快來快去 節奏怪到仆街
話第二季冇問題果啲應該食撚開屎

咁唔想食屎未咪睇囉 上一集雖然係抵屌
呢集已經做到唔錯喇 唔好為屌而屌喇

頭幾集已經咁 鍾意食屎食飽佢
反正棄ed 入嚟屌下不知幾爽
慢慢食屎啦傻閪

毒撚真係恐怖

今集都算係咁啦，手刀真係笑咗出聲

躝喇 麻煩你
無人逼你睇架

留言要你管？
block啦 麻煩你
無人逼你睇架

On9 仔

ching好型

二季動畫好似有大陸人參與

D毒撚好恐佈 睇套野都特別有優越感
覺得垃圾唔睇咪唔好睇囉 仲走入黎屌9人

我覺得好瀟灑，一早棄咗入黎輕鬆笑大家食屎

上面有人話棄左但會入黎屌 , 但無睇又可以入黎屌乜野 , 純粹屌人 ?

無照騎士真係好拎垃圾廢不凸止重要阻頭阻勢

吹雪果幾分鐘已經用左3集嘅經費 , 大家將就下啦

有heart同無heart嘅分別
就算mh唔做 俾bones都好阿
非常同意你句無比較無失望
jc都無想像中咁差 不過頂多叫一般
s1係驚豔

呢到好好笑

我有追漫畫
意思係話分鏡同漫畫都冇分別，完全冇以動畫方式修改同表達，似只係上左色嘅漫畫

餓狼俾佢打完好似射咗咁

經常

係就好
漫畫好多電影分鏡
第一季都唔可以做到呢個效果

btw今集打背心尊者嗰到唔錯
應該有請到人畫？

都係得前半ok,後半又係出事
今集同上兩集比都係多咗White Fox 伊豆高原Studio 可能冇Genos 作畫壓力冇咁大掛

我要求唔高
好過隔離多羅羅最新嗰集就得

睇死j.c既人見到套野有人話好有咩感想

咁多羅羅mappa 做半年番到後半先炸係幾慘雖然JC 半年番魔禁由頭炸到尾

村田將成套野個standard set到勁高
其實第一季開播之前都有人唔睇好

你睇完第一季先再傾

好睇好睇

我自己覺得, 第一季完全係300% 水準
第二季其實係做返應該有既野, 但根本唔差
第一季根本全部都電影級數, 放入戲院播都冇問題, 邊有得比較...

用你個RATIO講
滿分100的話
第一季: 300分
第二季: 60分 (剛剛及格, 唔差囉)

銀色獠牙講oniichan

如果之後keep到第3集個水準都有75分既 第二集就真係極其量比得40分

到水龍決賽個陣會點整

今集無鬥速度好d
鬥速度就變ppt 真係唔畫好過

好唔中意呢種作畫 一到打鬥就瘋狂起殘影

有冇人知今季會做到邊個位
成個餓狼篇做曬？
但得13集夠唔夠

第3集仲KEEP到
唔錯唔錯

屌原來佢話搵到
係搵緊假髮
以為講緊餓狼

on9無證

無證代表緊王道流主角冇左主角光環既表現囉

不是吧!這麼短!

睇原作我硬係覺得光頭係配龍捲
吹雪

沒有吧！比牙短長！

連登仔真係好好笑，一直屌又要一路睇，點解要賤到咁

未睇過漫畫
動畫主要睇劇情
希望唔好CUT太多

今季係咪會去到武鬥大會就完?

龍卷：你呢個死b級，邊有資格屌我

有冇爆破既料？
到底爆破係咩人
光頭老豆？

無證個位有D 怪
佢想做搞笑風但又播D 好慘BGM
唔知想點

餓狼打尊者算唔算係JC 顛峰？

又來

希望唔係

有無人可以講下套野幾時更新一次 好似感覺更新得好快

背心尊者崩崩地
黃金球果度反而ok

琦玉打餓狼笑到我仆街

仲諗住入黎討論劇情, 見到成班唔知做乜9係咁彈畫質, 唔鐘鐘意咪唔睇,再唔係就自己畫, 無時間既比錢人地日本人畫囉

頭先睇到最尾笑死 一嘢打暈餓狼

利伸無睇漫畫 呢度係討論動畫定漫畫

餓狼: 嘩我屌你老母

唔求咁多
希望剩低果d集數保持到第三集既水準

係 笑撚死
仲要埼玉比佢打個下完全無感覺

問佢係咪想搶錢

第三集打鬥好過第二集好多，第二集嗰啲真係

強大到

埼玉硬到唔覺得餓狼呢招係想攞佢命

有冇人埋尾段個到 試帶假髮

Ed幾好

Genos好緊張要搵博士安排植髮

比錢都冇用
長期都唔夠人手要搵外包

傑諾斯好正好緊張師父
睇OVA06就算師父有殺人既可能都會幫佢辯護

到底係餓狼都只係嘍囉
定係班S班英雄太垃圾

今集傑諾斯係咪換左零件
之前都唔係好覺但今集特然覺得傑諾斯個膀頭有d恐慌
密集恐懼症發作

聽講第四集之後比左人地做

睇返第一集佢膀頭仲好地地架
點解依家會咁

一野打暈餓狼正
期待之後真對決

執左機械人舊零件所以換左？

博士唔記得拋光姐

你都唔明佢個種執著已經係最強

你當佢係冇打血清嘅美國隊長咁睇

依到好似好多人都有睇過漫畫
可能得我同你係動畫黨

依家劇情推得好快咁
就黎格鬥會水龍出現
反而唔清楚佢點埋尾

姐係垃圾

完

路人細佬

今集已經開始崩崩地

埼玉：屌我黎買假髮你無啦啦拍我膊頭，搞乜撚嘢呀
餓狼俾人拍翻：嘩屌做乜鳩
埼玉個語氣

吹雪交俾我 哋

係咪撚阻住我買嘢！

佢講搵到了係同個假髮講 點知餓狼自己對號入座

呢集都差唔多算jc成世仔畫得最多幀數既一集，仲屌7佢果班真係死傻仔仆街死啦，班mk仔平時無睇開動畫根本想像唔到jc呢間出名崩既公司用左幾多心血做呢集

唔係好期待

水龍嗰幾招冥體拳 動畫好難表達出嚟

雖然今集餓狼嘅流水岩碎拳畫得幾好睇

但以JC嘅功力 一定畫水龍畫到成pat屎咁

村田都未畫到咁後啦

進度都幾快,今集質素仲要唔差

其實今集都有75至80分啦
以動畫質素計打得算係咁
唔好咁吝嗇讚美既說話啦

動畫黨+1

今集係好咗d

公道啲講 上季太好
今季不過不失

真對決都係一野..

打背心嗰度都翻睇咗幾次
後面避波子就普通

餓狼嚇到d冷汗倒轉流

樓上巴打話第二集係PowerPoint
形容得真係無錯

希望之後會再進步

劇透撚，show block user

on9仔blocked

漫畫唔係出哂咩一早

唔係個個都睇漫畫架嘛

就算漫畫都分田村同one啦

有無話漫畫第幾集 次次打餓狼都打到佢失憶唔記得係琦玉

ONE版近100 集

成班人喺度劇透，跟返動畫進度傾啦

有無漫畫版手刀對比吓

下集金屬球棒

套套動畫有漫畫嘅都會有呢d情況

有冇人都覺得

1. Genos 2隻手啲色水好奇怪

2. 光叔把聲真係唔夾餓狼

最興就係問今季會唔會做到邊度邊度，齋睇動畫嘅手足睇到真係屌那星

睇開漫畫的，睇片頭就知

同上面龍咁威matrix張gif一樣

啱啱追完Post覺得好奇怪
點解JC STAFF都會有人撐 有人同情佢成日俾人屌...
JC STAFF唔值得你地同情架

JC經費用盡架啦
遲下D怪人會畫到好似小畫家咁
蜈蚣會變成一條黑色冇層次既物體

諗起雲雀打加馬個幕
用最小距離避開

又翻睇都次第一季

第3集結尾好好笑
埼玉買假髮個到

跟住就會屌你,都完左啦
你唔睇漫畫你錯

有冇人cap左碳酸水球拳打背心尊者張gif
我諗JC頂峰應該係咁多到

可以做得更好

咪就係
然後child登又會屌番轉頭話 "JC已經好好 唔好又要睇又要屌啦 乜乜物物"
成班都係差不多先生

仲要有人話正常發揮
我屌真係當呢度冇人睇開動漫咁
就算唔計打鬥畫面ptt佢成個表達同節奏都出哂事
懶係高清咁話乜我哋睇劇情你哋睇作畫
咁撚鍾意睇劇情你去睇小說啦on9

好想睇多幾次餓狼突然淆底個幕

Loop咗廿幾次 好正

已經忍唔到 睇完漫畫都唔夠皮 要睇埋原作，後面真係好撚正
作者真係好撚勁 佢諗既內容真係好豐富又完整
唔拖得黎又多野睇

one老師真心勁，靈能一拳嘅故事都好睇好笑又有深度

我覺得正過我英好多倍
但點解佢好似冇經費搞動畫咁

你真係鐘意就睇埋靈能百份百

睇完漫畫先入post已經係基本
我試過比人透埋小說進度
自此入post都勁小心

今集似乎炒左人之後 好睇左好多

靈能1,2 季都好正

我英有中村豐畫戰鬥，畫面即刻升幾級

連狗好似del 咗個劇透

佢係咁請人食蕉好正

連條蕉都經費充足

一開頭無證以為摵畀佢食，原來係光頭自己食

隻蕉好真

點解咁多負評？
我都以為係話搵到餓狼

琦玉個樣咁認真，好難唔以為佢係搵到餓狼

利申：動畫黨

做咩咁多人負評

budget去曬條蕉到

動畫post個個講漫畫
全部新黎既？

崎玉搵餓狼做乜鳩

咁佢係醫院又係咁問餓狼啲野呀嘛

第3集最尾金屬球棒個樣

好驚崩漫畫打得好好睇㗎 如果又崩jc死全家

唔使驚 崩硬

跳幀

本身好型嘅一幕變咗搞笑

拍得住龍珠超動畫前期

有冇人覺得尊者招撞好似lf2個大隻佬咁

LF2都順過佢

威得果10幾秒
男人著背心真係幾型架

Agger 其實咁叻可以自己還原原作

我覺得又唔係真係畫得咁差

😂😂😂

推

今集終於⋯

節奏呀，流暢呀，嗰d野都可以忍下，反正無咩期待
但係金屬球棒個飛機頭可唔可以畫好少少

D音效

今集作畫有少少崩
經費去晒條蜈蚣度

Anime1 d翻譯好怪，垂柳=水龍

有啲位係做得ok流暢嘅
但次次去到緊要關頭就用幾張畫閃吓閃吓再blur一blur佢就算

變左平頭咁

但係今集感覺好快完咁 開頭文戲好多

開始唔對路

睇完四集對啲劇情好撚失望，無曬上季啲感覺

JC第4話開始黎料
條蜈蚣比想像中畫得好架啦 但整體都開始變差

我想問下第二季有幾多集

老鼠壽司

個個角色個樣都急速劣化

屌佢老母最後水龍個樣真係世界級

棒球佬型過漫畫嗰陣

水龍沒S都有A2

希望今集係留力俾格鬥大會
等下集好好睇睇

金屬球棒定位算唔算同更木劍八一樣

黎料啦

頭3集都可以講算係咁啦
今集真係垃撚圾到 ON9 JC

第4集完全唔知做緊乜

漫畫型d

不過令人驚訝既係 JC將成段更衣室玩櫈消失左
都好既，起碼知自己handle唔到，避開唔做都係好事

客觀黎睇 夠合格以上啦

今集已經夠拖 , 再拖點樣12集打餓狼

唔算拖啦，不過節奏真係好怪
同埋 乜唔係話今季十二集做到武鬥大會完咩

不如唔好畫啦

球棒招技好似根本冇畫出黎得d聲咁

渣碌棍都咁撚好秋

D聲效全部魔禁聽過

我睇漫畫嗰陣都覺得超型，幾有個人魅力，去到動畫完全感受唔到

jc唔崩已經好好㗎喇，唔好攞村田比，你望下之前魔禁3約炮3，將自己期望降低就會接受到

老師連棍都無都好好秋

浦飯幽助黎

150幾時出

村田一早改咗呢段劇情啦
冇玩櫈架喇 苦蟲師兄個性格亦都改咗

片尾水龍終於出現 有啲期待

OraOraOraOra!!

心諗點解bilibili 唔買一拳
而家開始明
真係預左仆直

金屬球棒屌你老母崩撚到，完全冇漫畫個種霸氣同型
其中一個最中意嘅角色比你搞到咁，接受唔撚到

budget去咗畫boss

東京食屎鬼仲崩過一拳咪又係有買

點解一拳咁正咁出名都咁少經費

餓狼篇分兩季 ? 呢個唔知 , 但武鬥大會有成8集會唔會長得濟 ?

其實無你想像中咁長
單行本有好多番外篇唔會動畫化埋

一緊張位就blur

其實今集打鬼級蜈公個陣全部打擊都係聲黎冇畫面

漫畫太高質 還原真係好難

連餓狼回憶幾句對白都係powerpoint咋
打鬥點畫呀

仗助比人oraoraoar

明明好似幽助咁撚型 而定變撚左路人樣

等我同你埋單啦

啱啱重睇04先發現
蜈蚣師兄起金屬球棒扑自己前
攻擊果次係講 噢啦噢啦噢啦

真係ppt都整得出 垃圾動畫公司

越出名先越少經費

咁先賺得最多

蜈弓個樣
乜怪人都有睇jojo咩

連聲效都咁流
佢係金屬球棒唔係膠棒呀

成集畫得最好 其他打鬥全部powerpoint

屌JC會俾人負評 痴撚線

上面仲有你咁勁你去畫理論

啲人會叫你走啦 又要睇又要屌架
班傻閪唔講我仲以為係佢畫嘅

係 真係好奇怪 點解對JC STAFF都會有人有同理心

塊面起哂角咁

畫得最好嘅垃圾 都係垃圾

無睇漫畫 岩岩睇完04
想問呢d係主線劇情黎架喇？點解我好似乜都無睇過咁既

點解係都要將塊面拉到咁長...以為個螢幕比例較錯左

金屬球棒幾時變左肌肉猛男？

個個都變King 塊面長到仆街

咪係，明明普通身材

有無睇漫畫既人話比我知
到底一拳幾時先肯認真
定係佢一認真 其實成套野就玩完
淨係覺得成日營造到好熱血咁
但明明條友根本唔當係一回事
主角設定無限制 真係想知作者點收科

佢咁樣同七影帝有咩分別

佢個pattern 咪就係不斷洗開主角，啲怪比啲配角其他英雄打，真係攪唔掂先講主角去幫手

我想知漫畫目前一拳認真左幾多成
同埋有無人真係可以同佢匹敵

七影帝個pattern係主角唔夠打，主角話仲有隱藏力量未用，用隱藏力量打贏，loop

一拳簡單啲講就係主角守尾門，配角打輸主角先上場執手尾

你真係想知不如自己去睇啦
依家先百一話

叫得做七影帝
咪就係因為個團長成日扮唔夠打囉
所以先話一拳同個團長一樣樣

One講過老師係作品入面最強
同埋老師幾時扮過唔夠打

我就係覺得如果依個PATTERN無限loop就唔追漫畫啦
但如果有交代一拳勁既原因 同埋有人可以同佢匹敵既就會追

我鍾意睇一拳都係因為D打鬥場面
如果劇情一般 就唔睇一格格

暫時未睇, 呢季是咪好伏

無扮但未到最後關頭都唔會認真

唔係想引戰
但如果成套都係一直無限LOOP真係無咩邏輯
成套就係睇逐漸有人發現佢好撚勁？
我淨係覺得咁既劇情好拖

所以先問漫畫後期會唔會有其他發展
例如上面提過 一拳既秘密 同一拳一樣咁勁既鬼之類

冇
打波羅斯叫認真

補返一句
認真左一兩下

認唔認真都可以打死怪人
點解一定要認真
老師都講過佢就係變得太勁，所以先想同高手過招，但就算hea打佢都可以秒殺對方
睇一拳不嬲都係睇配角，睇佢地打生打死，睇佢地成長
睇主角既話唔駛估都知結果係點啦

其實你自己唔識睇漫畫架咩 呢度講又話漫畫撚劇透 你呢度打幾十字都夠你睇一話啦

我問得就係想知啦
原因上面講左 如果劇情有意外發展 先會想追漫畫
如果就係無限LOOP 就繼續等漫畫睇下打交就算
你可以HIDE MSG架姐
你唔想答咪算

琦玉主線係同吹雪龍卷談情說愛

啱啱先睇完第一集，genos啲texture咩事，好撚柒

係成套都係一直無限LOOP 所以快d 棄啦
同埋jc 接左黎做之後已經唔再係打鬥動畫只係會自動轉頁既彩色漫畫

打鬥漫係咁架啦，咪不停loop係咁打打打，設定老師係最強一早講左，要睇既都係其他配角同怪人點樣將個劇情推到最高峰再由老師收尾。冇錯呀，係loop，好多打鬥漫都係loop，但好唔好睇令一回事。我就覺得唔算拖啦劇情，套野多配角，前期又少發揮，睇落各有特色，講多d了解下仲正。

動畫真係唔掂喎
唔係打鬥問題
都無話d樣奇奇怪怪

漫畫睇到149又要等
One版啲畫風真係搞唔掂 追唔落

劇情搭救
成日重睇又重睇

one版 靚版 動畫
基本都睇咗劇情3次

三樣野黎
One同村田同動畫劇情明顯唔同
重製睇村田痴撚線功力同新劇情
動畫（第一季）係睇配音同bgm仲有特效,(第二季）係睇識郁既ppt

點解今季琦玉個配音好似差咗啲咁

雖然有D位唔合格
但都好過PV好多 唔知點解要整個咁柒既PV出黎

同一招side by side咁比真係無得呃

話正嗰啲只係嚟湊吓熱鬧應該

根本連地鼠爬果下都流暢過人

用第一季比冇意思
比返madhouse做 一樣做唔返

咪on9啦你

madhouse打盡人情牌去畫
第二季好難咁做

點解難呀？
大把原畫師想畫一拳啦

應該有唔少畫師蝕少少低都想畫好一拳佢嘅

Jump都on99
人地鬼滅搵ufo整,集集燒錢咁燒
一拳就唔肯加錢，搞到再轉搵jc

On9小陣啦 有錢洗撚搵jc做咩

JC真係好撚窮
原來咁多細節漏左冇畫上去

唔係窮
佢呢d先醒水
呢到慳d個到慳d先識賺錢

冇錢就直頭唔好出續作啦
製作公司度縮你哋都仲要幫口
唔怪得啲日本動畫越出越崩越垃圾啦

自己唔撚識睇？

我同你講好撚好睇你係咪即刻睇呀？
反之係咪唔撚睇呀？

係度問問問 正一死on9仔

我宜家答你係無限loop但好撚好睇呀

分鏡好正

巴打你好似有啲野理解錯咗，JC 係垃圾 但度縮唔關製作公司JC 事，係製作委員會班人度縮，姐係集英社，bandai namco 呢啲 先會仆街到慳錢搵JC

係 呢類公司 小丑社同JC先係最搵到錢

琦玉對波羅斯由一開始就冇盡力
任佢打都只係想試波羅斯有幾多能耐

小丑社，東映，sunrise呢啲就係，JC 擺明得過且過唔蝕養到員工就算

劇透

真係當堂比下去，鬼滅勁靚

咪係，自己睇幾話覺得好睇咪繼續睇囉，問條柒咩

一拳係日本唔算好紅，周邊唔係好好賣，跟點會比咁多 budget落去

其實one版好有味道

圍爐post
咁唔受得意見就摺埋算啦

問下好唔好睇 有無意外發展
就反問人自己唔識睇
咁依個世界唔洗有評論 評分啦
自己唔入場睇？
連登仔

我又唔撚係你條ON9仔

點知你鐘唔鐘意?就算我介紹得天花龍鳳，你睇完唔鐘意咁有撚用

入場
而家已經唔駛錢俾你睇仲係度問長問短
俾夠你一打

唔好理madhouse 做唔做得返第一季個質素
但佢地做一定唔會係ppt 動畫一定好過而家
但無筆直就無計啦

唔好理佢啦 attention seeker 根本嘅傻閪嚟

可能下季又換公司，
下季d打鬥正咁多

唔係話下季都係jc 咩
唔記得邊度睇唔係當我鳩up

madhouse 以前都重講得出呢句既
但前排overlord 3 個水準真係點叫人放心

睇靈能好正喎

靈能bones
對上一季madhouse係整不笑波普呢套垃圾

屌你，呢啲唔叫評論，叫劇透啦on9仔，講哂比你聽又點？你真係有興趣嘅啲人話一句好睇你都睇啦，屌你老母on9仔

問下會唔會講 一拳勁既秘密就叫劇透？
同D人問套劇會唔會爛尾有咩分別？
如果係爛尾咪唔追 好出奇？
係咪都ON9前 ON9後 講幾句粗口以為自己好有道理？

同埋問下人好唔好睇 都要比你屌？
你D FD問你一拳好唔好睇
你會唔會屌佢 你自己唔識睇？ 係度問問問？

樓上都有D人答左 咪當係參考 有咩問題？
但如果係好似你依類人既意見 就無咩參考價值

你依句係可以應用係所有叫人推薦既POST入面
問兩句 就屌人老母 連登仔EQ真係高

套套都睇哂重洗問好唔好睇？
未聽過人問好唔好睇？
你洗唔洗屌哂問依個問題既人？

屌你老尾真係好撚柒煩，收皮啦

如果唔係你地煩撚住哂先 我洗應你地？
你都弱智
我就淨係留左兩個留言
你唔想答 唔想比意見 咪唔好應
而家你地成班又要應又要嫌煩 都幾好笑

今日冇第5集?

Show Blocked User - 斜槓青年

你講啲野係on9丫麻，開親啲post問邊套好睇，都唔撚知係咪個個話好睇嘅你都睇撚哂，叫你自己去睇幾話好睇咪繼續睇唔好睇咪算囉，又唔洗錢，唔識憑自己感覺？喺度講咁撚柒多野，你啲時間好撚寶貴？用咗佢睇完唔好睇會蝕忽肉？

而家答你係呀，好拖劇情，主角屈機，次次出黎就埋怪人單，可以唔洗睇

今晚冇?

當然有，而且打鬥個part又係幾差下JC 終於返返佢嘅水平

搵極都搵唔到

12:35 先生放完
2:05 台灣正版中字
唔知點換台灣區睇就等人 2:30分後搬運台灣中字去其他動畫網站

果時係個監制打人情牌去成埋畫師60人左右，依果個監制今年走左去做巨人

巨人係Wit studio，出哂名多經費

請左80年代初手畫班人 3巨頭，結果成堆畫師自薦加入學野差唔多60人
有個我記得畫爆炸場面好出名跟本成 team係制作緊電影

悶到

自薦又唔一定唔收錢既，不過可能會收順d / 做得比人工多囉，當時一拳一期都係呢個情況，係靠人情牌同熱情，的確唔係話重現就重現到
不過我只係覺得二期有d位係唔關經費事都做得麻麻，唔講作畫嗰d咁明顯既問題，而係故事節奏同構成都有d怪怪地，文戲時快時慢有少少違和感，同埋有少少趕劇情既感覺
不過趕都係好事，放長黎做即係打鬥要detail d ，即係要放大自己弱點，的確係不智

屌，今集完撚全冇推進
不如cut撚咗武術大會啦，根本哂時間

今集啲音效又亂嚟
分鏡又亂嚟
都唔知自己睇咗啲未

等咗一個星期比啲咁嘅垃圾我

已經好過上集好多架啦

感覺上集仲好

畫得都幾好呀，d女觀眾

今集好多螢光棒

塊面copy and paste 頭髮都唔補

痴撚線

可以棄番了

明明標題係講武術大會
點知入面得1/3係講武術大會

集集都係到講動畫質素 話唔睇下集咪又係死返黎繼續屌
咁撚威自己整套出黎啦

漫畫係咪咁？

金屬球棒好型

四兩撥千金 但四兩都頂唔住就無得撥千金

上集加今集既劇情推進慢撚到

啲畫又崩啦

已經算好快啦喎，d對白都冇抖氣位咁濟

新果集好多個畫面都好似係硬照加旁述咁 , 完全無動畫 feel

睇嚟佢好撚趕進度
啲角色對話、轉場之間幾乎冇間隔
好似睇緊人表演相聲咁

真係失望，咁靚嘅作品去cheap做

弩s

一見吹雪就好想

其實你地係度彈作畫果d人,
想製作好d 真係比錢買碟,買漫畫,買周邊先得架
你地睇緊果d字幕組, 日本又唔計收視
碟,書又唔買
一咪係咁話差差差
無錢咪差
點解賣肉作品咁hit
人地客人肯科水呀
你地呢?漫畫又上網睇,套片又DL
咁叫支持?
一個Loop黎架, 無錢咪差 > 觀眾屌屌屌
而家個業界係就睇錢
呢個post成30頁都係屌差差, 劇情同其他野差唔多係 0討論
次次黎親都係 作畫差差差

你睇下一拳當年bd銷量幾高，好似嗰年頭幾咁濟，佢第一季bd銷量咁高第二季都成pat屎，咁你仲有咩好講

有無你份比錢買🤔
我無份買 所以我有得睇就得
你有份買 你應該email製作協會
貼埋你買既作品
佢地會比個交待你

而家成pat屎係咪代表你有理由集集屌？
真係咁唔滿意，咁要行動先得架嘛
係連登屌有咩用
而家係你地又要屌又要睇
影響其他人討論既係你地
正如香港條逃犯例咁
坐係電腦面前屌777唔work架
另都有班人話唔犯事驚咩

Bd好收得，唔代表佢地將舊錢撥落去呢季到
唔該 做啲實事 一味係度做鍵盤戰士真係好煩

係呀上討論區9 up都真係無咩用㗎
你仲唔快撚啲躝?

係咪係呢度淨要一齊屌作畫差....

痴撚線俾個細路女惡下就停低
呢個世界邊有咁美好搵哂蘿莉做警察咪得囉
應該一野打飛個妹等佢見識下世途險惡
仲阻住哥哥

跟原著 , 不過餓狼似乎唔會打細路

漫畫+英雄大全+第一季BD買齊 第二季真係唔會考慮
其實買呢啲係幫唔到製作公司 啲錢幾乎係集英社袋曬

餓狼幾時先會知道之前暈左係街到係因為埼玉

作畫差咪屌
做得好嘅話自然會讚
咪blame the victim講撚到屌嘅人先係錯嗰個

唔係 漫畫正常

今次唔會知

咁佢地兩個幾時先有機會交手

如果跟村田版嘅話仲有排

一掌打暈人

屌撚到你地咁咪錯囉
30幾頁屌屌屌
有咩用 有咩幫作 講到自己無問題咁

即係啲錢落唔到製作方到
咁好似幫人咁屌就有用？
我黎呢度想睇其他會員討論劇情
佢地就屌屌屌

我就係追到150😂
上次見有位巴貼個flash出黎 我都睇到R晒頭😂

笑死 宜家d人logic真係

依家係我整動畫定JC班撚樣整動畫呀
原來依家上討論區係要幫到套嘢先傾得計嘅

你要搞清楚 你地唔係係度傾計
係頁頁屌ok?
上面都有人話又要屌又要睇
根本你地就有問題 喪屌
阻鳩住晒

屌套嘢都係討論嘅一部分
你估呢度啲人好想屌呀
佢做得柒咪屌囉
唔通要幫佢含撚先得呀
照你個logic你都咪撚入呢個post啦
又要屌又要睇

我今集睇之前已經做好哂心理預備
係咁催眠自已佢ok 佢冇問題
但都係頂唔順
佢崩得好撚均勻
根本就唔淨係作畫出事咁簡單

今集尤其是上面post呢幅咁真係抵屌喎，好求撚其feel

起勢咁屌JC係因為佢既表現真係咁差
而且其他巴打都唔係唔理三七廿一就屌左先,你睇返前面平心而論JC做得OK既位都係有人講

當年BD唔係麻麻咩
好似都係萬零鬆D

佢個妹仲勁
餓狼feel到唔對路下意識停手離開

真係麻麻，而家係整個業界bd 都收皮先顯得萬零好高所以家下啲動畫收入比較睇賣版權同周邊收入，有時會見到賣得幾百隻bd都可以續下季

咪理個連登風紀啦
講咁多廢話咪又係自私唔比人講其他野
咁想人討論劇情咪自己帶起討論囉
喺到玩資格論

一入打鬥即刻唔畫背景

今集係抵屌喎
唔拎上季比 就咁拎前幾集比已經失色
劇情又趕趕地 打鬥又老西飛
原來屌人要攞正牌
發洩情緒姐 唔洗咁樣下
反省下好無

Jc staff 果然無令我失望
水準一直無變過

屌好似睇緊漫畫加配音咁

唔好打頭笑左 仲比人噓

講真好多人都追緊漫畫連載而家動畫只係變返彩色出一次有乜鳩劇情好討論

漫畫細節細靚得多

分鏡d真係照抄
但劣化左

條友都on9
唔通第一季madhouse 又科曬水先整

下下咩買周邊支持先有好野睇
你估一拳個ip 搵得少錢?
而家係屌緊jc 整得柒呀
點解唔比講?

你要講既
約炮搵得少錢? 魔禁搵得少?
整得差就係要屌就係少人支持
邊有話買多d 周邊個動畫就會整得好?個因果好似從來都唔係咁

jc今年一路都比人屌內部有事
管理層玩政治鳩做, 工期完全唔夠
但就賤價接大ip 做
你咁都盲支持jc 既我就真係有少少擔心你

根本識睇既都知鳩做
唔係作畫問題
係節奏同分鏡

一拳呢d 已經係0分鏡可言
大家有眼都見到佢只係將漫畫圖畫多次
完全係hea 做

好少少既漫改, 好似上季輝夜同夢幻島點解冇呢d 問題
好明顯係你個製作組有冇放心機放時間落去
其實好易睇得出

連音效都亂嚟
依點我真係接受唔到

頭四集都算 , 勉強收貨 , 第五集真係睇到崩潰了

我而家真係好撚驚konosuba 佢又鳩整
雖然一路konosuba 都窮開
但個節奏deen 一路都keep得唔差先咁好睇
jc 真係信唔過

on9
你可以唔接套動畫嚟做
接咗就唔該做好佢
依家你充大頭鬼接咗黎嚟做又做到成嚿屎一日
唔屌你屌邊個？
屌你老母

你放心都得
一定鳩整

如果要討論劇情做乜唔去漫畫post要入黎動畫post原創動畫都仲話有劇情討論呀JC而家連分鏡都跟足漫畫咁濟佢直情想張漫畫上完色加聲就播咁，有咩劇情好討論呢請問? 唔通我同你係度9up估下邊個大會冠軍咩一陣你又話我劇透你呀

而家D人真係痴撚線
大家都想睇自己鍾意既作品動畫化會整得好D靚D
但結果畀JC整左舊屎出黎
大家嬲到屌晒鬼好正常喎

點解頁頁都有人屌？
因為大家睇完覺得好有問題覺得燥燥地咪屌囉
每一集都崩就自然每一集都有人會入黎屌
上討論區發洩下都唔畀？咁你不如出返去啦，呢度唔適合你
如果套野係冇問題的話你以為入到黎見到其他人屌 我就會一齊屌架？

而家好多製作公司都會上討論區/twitter睇下D觀眾留言覺得有咩問題然後諗點樣改善之類
(雖然應該唔會睇講中文既討論區啦下)
屌唔一定係冇用，如果你識去twitter用日文屌的話，製作公司都有機會會見到
(雖然我唔覺得JCSTAFF班友睇完之後會有D咩改善啦下)

球棒場打鬥咁就完咗

唔討論啲畫功靚唔靚住
都第5集埼玉好似做撚左配角咁
佢既打鬥場面少到喊
反而其他英雄就多到仆街
感覺dum波鐘同埋悶
睇到好炆

呢一季佢都唔會太多戲份應該

餓狼無停手
個啊妹應該打撚死佢

One 太耐冇畫原作

如果照第一季嘅速度畫村田而家應該冇曬貨仔出

唯有焗住比戲份啲配角

ching知唔知村田版本都係由one加劇情同分鏡比村田畫

餓狼篇 緊係餓狼先係主角

其實武鬥大會可以cut減d人,
中間其他英雄vs怪人協會又可以cut減d.
依家照足動畫黎做,又唔係做得靚
搞到又拖又唔好睇

好拖

完全唔好睇

想知日本嗰邊點評價呢季嘅一拳

其實hea極都唔會用"蕉蕉蕉"呢啲音效啦掛
上集藍色蜈蚣出爪啲打擊聲又"蕉蕉蕉",
今集出鞭又係"蕉蕉蕉", 啲拳直情變左機關槍聲, 係咪痴撚左線

分明想拖啦，中間果幾個大隻佬出黎都唔知做乜

自問對畫崩嘅接受度都好高
當年睇自新世界 個個話崩我都冇乜感覺
但呢季一拳完全係誇張
啲國產柒味出撚哂嚟我DKLM

怪人以前都係人

有冇人覺得啲配音都好唔夾？好少有咁嘅感覺但king真係格格不入

接受到啦
好過d 人講野把口唔撚會郁全部都用心聲演繹

想問下 一拳超人係咪連漫畫都仲做緊 未完既？

埼玉把聲同第一季唔同咩?

最近搞乜，前面一個傻閪，依家又一個傻閪
好睇就讚，唔好睇就屌架啦…
乜撚野上嚟睇人討論唔係睇人屌，關我撚事咩，你上嚟睇乜。

係 未完

第一季好睇好撚多
至少唔會拖又多主角打鬥
依家既拖完全冇意思
廢話又多
真係好撚失望

咁拖又唔覺嘅佢本身漫畫就係咁畫
我已經覺得佢啲對白趕到好奇怪
玩急口令咁

收皮啦你係咪理解能力有間題

死廢人生癌啦
蠢撚到

無錯，餓狼根本唔係咁既人

證明餓狼本質唔壞，去到漫畫後期會比某人屌醒

其實佢不嬲好人嚟
見到細路俾怪人搞會出手救
平時都唔會搞平民
係英雄狩獵同踢下館姐
都光明正大又唔會落死手殺人

餓狼太執著完美既正義同英雄

佢係將怪人嘅形像投影咗落同為小眾嘅自己身上
從而對英雄呢種偽善（童年陰影）嘅存在產生憎惡
並唔係真係鍾意怪人本身

屌醒佢果個多數都係光頭佬

集集屌 頁頁屌真係煩撚過狗

一日有第一季係度 一日都會有人屌

其實有冇第一季都抵屌
唔好再催眠自己佢有一般水準喇

咪係 垃圾到咁唔屌可以點

本身漫畫不知幾好睇,一動畫化左好撚悶,啲劇情同埋啲分鏡好差

前面一個斜槓青年已經夠ON9，
隔幾頁又走出隻乜撚野紅豆，
痴撚線

細個俾人要佢扮壞人恰佢，佢覺得點解壞人一定永遠都係輸，好人永遠都贏，所以佢要做一個唔會輸嘅怪人

支持JC留力做高分少女第2季

出拳快嘅打鬥清一色blur 畫面加閃，再加埋啲垃圾sound effect

仲有一開頭金屬騎士全部鏡頭都幾肯定只係拎張圖key郁佢就算

真係大開眼界

漫畫sling shot好正

配音問題由第一集已經講緊
成個感覺都好鳩

動畫應該做唔到漫畫餓狼果種型法....

我依家只係覺得佢係on9仔

屌你老母

madhouse應該得

睇到好心痛

D音效重鳩過食雞槍聲

第一次睇動畫係廢到覺得睇返漫畫原著算

突發 Rest In Peace

rip

除咗口罩好淫

15集味出？

冇哂人

?

等緊anime1

龍卷出場完全唔掂

屌你老母 啲畫面咁差，ppt咁

利申未睇

屌 呢幾集好悶 琦玉淨係打咗一吓
第一季精彩幾多

動畫會做到打完怪人化餓狼？

係咪停播

[4月埼玉] ONE PUNCH MAN 一拳超人 第二季 (2)

龍捲唔夠緊身

呢季係咪有好多集
講極都未去到重點

點呀 柒頭 做乜唔討論 棄晒番喇？
唉呦呦 食咁耐屎終於知道屎係臭架嗱

其實漫畫都係咁
老師十幾話出一兩頁

漫畫

到後期怪人協會開戰好耐唔見老師一次

今集主要睇吹雪個背

打鬥一啲都唔精彩